豪宅保安員鳴冤 少逗利是鬧跳樓

每年新春獲豪宅住客派發共逾萬元利是的保安員，聲稱今年遭上司針對，春節期間被派駐見不到住客的崗位，又被逼放年假，結果只逗得一千元利是，氣憤難平，昨午在灣仔合和中心危站大門簷篷頂，揚言跳樓抗議，擾攘近半句鐘被勸服，毋須送院；事主獲救後申訴並非貪圖利是，而是不滿被針對要出一口氣。

豪宅保安員稱不滿被剝奪逗利是福利，大鬧合和中心。事主姓梁（五十七歲），家住將軍澳，在跑馬地樂活道二十號樂景園任職保安員，上址由合和實業發展及自行管理。

●不滿春節派守貨

昨午近一時，正在休假的梁突返回灣仔皇后大道東一八三號合和中心，他身上掛上申訴標語牌，並走到距地面約十米高的大門簷篷頂危站，吸引大批途人圍觀，警方及消防員接報到場勸喻，經擾攘近半句鐘，梁被勸服返回安全地點，他向警方透露不滿在編更上遭上司針對，警方列作企圖自殺案處理，事主毋須送院。

梁事後稱原在飲食集團任職，○三年一場沙士被裁退，輾轉到合和物業管理公司任職保安員，被派駐樂景園工作。據了解，梁前年十月因工傷，輾轉放了一年多病假，至今年農曆年前要求復工，他在大年初一上班時，始發現被上司安排到甚少住客使用的貨運升降機站崗，又逼他放年假，只在初五、初六返工。

梁續稱，昔日新春獲住客派發的利是可觀約共一萬三千元，但今年只逗得一千元，感到委屈，氣憤難平。

●簷篷頂危站為啖氣

梁一臉委屈訴說：「我仔大女大，樓又供完，經濟不成問題，唔係希罕啲利是，只係為啖氣啫。」事後，管理公司派人與梁商討解決糾紛，他要求上司寫道歉信。合和回應稱，公司不會有人針對某些員工，亦規定任何員工不應主動向住客索取利是。

樂景園屬跑馬地豪宅，樓高四十三層，一梯兩伙，「天王」黎明及七海化工集團鄔友正等曾是屋苑業主。

Source :

俾你放假又要嘈
唔俾你放假又要嘈
究竟啖氣有幾大先要走去跳樓
貪錢唔係罪 貪錢又唔肯認先係

ON99

原來放咗成年假

仲要追住新年黎返工，廢老真係廢老

保安最開心就係新年返工 比人放假慘過食屎

白逗左年幾病假仲有得返工算係咁啦

『原本諗住拎利是錢交家用比上面果件
依家？人地唔要我啦屌你老母 』

依家d60後

支持保安員

跳喇跳喇 仲唔跳

有利是就識返工

春你老母節

梁續稱，昔日新春獲住客派發的利是可觀約共一萬三千元，但今年只逗得一千元，感到委屈，氣憤難平。

梁一臉委屈訴說：「我仔大女大，樓又供完，經濟不成問題，唔係希罕啲利是，只係為啖氣啫。」

典型廢老

為少少利是錢攪場大龍鳯
正廢物

想知啖氣係咩
唔希罕又會咁在意逗少左

考保安牌有冇上堂？
保安員其實係唔可以接收利是

上面d人幾好笑，番工為錢就笑人廢老

正如廢青都俾你哋五毛濫用啦

快d死咗佢啦，咁委屈

為嗰啲本來唔屬於佢嘅錢笑佢有咩唔啱

跳未呀

如果一直都冇安排人係貨運升降機站崗就話上司針對佢姐
如果唔係呢個位始終都有人要去做架喎
個個都話冇利是要跳樓仲得了

屌你呢件廢老

人地幫你頂咗成年你個位

你過年就返嚟想坐番人哋個位收利是

同 Sales 到埋單先嚟搶tips 有乜分別呀。

工傷成年唔返工
夠鐘𢭃利是就申請要返工
自己諗

2016年初入職。由於他自稱對管理頗有心得，所以不時向上司反映意見，盼公司改善，惟有人叫他「唔好多事」，其後便覺得遭針對，他多番與上司理論不果，再向經理投訴，但事件最終不了了之。梁於同年10月巡樓期間不慎扭傷左腳，一直放工傷病假。

直至2017年農曆新年間，梁覺得狀況許可上班，但一個月後便再因工傷放假至今年農曆年，當他得悉自己於年初一至初八之間有6日假期，只有初五及初六獲編更上班後，大感不滿，憤然向人事部作出投訴。人事部經了解後作出調動，他初一及初四可如願上班。惟梁大年初一返工時，才發現被調往守貨𨋢，全日均接觸不到住客，無法逗利是。他其後一直請病假，至今未有再上班。

Dklm原來一到新年d傷會自動好返，一過左年又返發

有咩問題? 之前佢老細批准佢停工未得囉

我仔大女大，樓又供完，經濟不成問題，唔係希罕啲利是，只係為啖氣啫。
咁威 派翻俾人囉

俾左成年bonus重唔心息

咁依家老細叫你番初五同初六守貨𨋢又有咩問題啊?嬲WHAT?

老細正確做法係過年期間，每個保安每日輪流守唔同位置，大家都有利是拎，咁未相對公平。

跳啦
我支持隻廢老跳

工傷休息係正常, 而家講緊條友知道夠鐘𢭃利是就突然自動好返可以返工, 𢭃唔到利是竟然要生要死, 仲要扮唔係為錢係為啖氣

其實唔洗理個JR啦
初初以為佢係五毛
而家咁睇佢只不過係個假膠係度draw attention

咁利是本來都唔屬於全體保安員

上面成年唔番工淨係番新年咁唔公平你就話老細OK就得
依家你就話老細要對佢公平
人地番成年出雙糧,你番出雙糧嗰個月話要一齊出雙糧咁又叫公平?

咁人地呢個時候好返唔得咩?
上司認為佢之前扮工傷，未去查下囉，同公司舉報囉。

比老細安排去d角落位，又要強逼佢放假，勞氣係正常。

但雙糧如果合約規定就要出，工傷放假係合法，點解因為工傷就要冇得出雙糧?

你同D無良僱主有咩分別?

我淨係逗得一千蚊利事咁少~ 唔濟呀~好嬲呀~擺明針對我呀~我要跳樓呀~

真係神奇 新年能醫百病，唔怪得知新年樓下保安咁精神

工傷放左成年假
大年初一先要求復工
然後話唔係為左D利是

呢啲廢老唔跳死全家啦

咁唔用雙糧用花紅好未?,法律有無規定要比花紅?法律有無規定一定要比保安逗到利是?
你合法放假,我夠合法編更編崗位

人地頂你個位頂左成年
你初一一復工就想食左人地個位逗利是
自己簡岩初一先返工都知咩事啦
仲話唔貪錢

咁老細係比工傷d人復工拎花紅未得囉

你編更編到咁，只係反映你係一個做事唔公平嘅上司。不過香港好多打工仔都用上司角度去講野同諗野，奴性重到。

痴線
如果你放左成年假
一出黎就有利是逗
其他同事點睇？

大部香港人番工都係為錢，點解人地為左利是錢，你地有屌人咁雙重標準?

人地工傷wor，唔係普通請假wor
如果其他同事眼紅我存在，分薄佢D利是，咁我又要辭職

唔好覆條on9得唔得
跟本就阻住正常討論

保安收利是唔係要ICAC咩？
雖然唔會捉，但佢自爆收咗成千蚊利是喎

原來唔同立場就唔叫正常討論?

咁全香港大部份保安都要比ICAC捉

仲要放假個陣都有糧出
唔撚炒左你算好啦垃圾廢老

佢17年又係到新年就好返，過完年又病過一路放到今年新年又好返

工傷原來要冇糧出?
所以話香港勞工權益點解咁差就係咁，好多人打工原來都咁無知同幫老細講野

上司好波

咁佢有醫生證明佢有工傷未得囉，公司又批准。
同埋佢17年係過年後一個月先再請工傷假。

2016年初入職。由於他自稱對管理頗有心得，所以不時向上司反映意見，盼公司改善，惟有人叫他「唔好多事」，其後便覺得遭針對，他多番與上司理論不果，再向經理投訴，但事件最終不了了之。梁於同年10月巡樓期間不慎扭傷左腳，一直放工傷病假。

直至2017年農曆新年間，梁覺得狀況許可上班，但一個月後便再因工傷放假至今年農曆年，當他得悉自己於年初一至初八之間有6日假期，只有初五及初六獲編更上班後，大感不滿，憤然向人事部作出投訴。人事部經了解後作出調動，他初一及初四可如願上班。惟梁大年初一返工時，才發現被調往守貨𨋢，全日均接觸不到住客，無法逗利是。他其後一直請病假，至今未有再上班。

咁依家上司唔可以覺得佢只係可以番到兩日同埋去人流無咁多度守
你睇個保安,番幾日工就又傷過要番去休息,你話比佢守大堂咁多人流撞親佢就唔好啦
反正保安都唔係為錢,比個舒服位佢守係上司關懷下屬,都唔知點解話上司針對佢

真係唔係為錢
原則問題 ok?

咁依家上司唔可以覺得佢只係可以番到兩日同埋去人流無咁多度守>>>過年有利是拎先突然關懷下屬，人唔笑狗到吠啦。見到咁條氣唔順，未請假唔番囉。

所以公司體量佢唔好咁辛苦，派佢去d小人見到既位

當他得悉自己於年初一至初八之間有6日假期，只有初五及初六獲編更上班後，大感不滿，憤然向人事部作出投訴。人事部經了解後作出調動，他初一及初四可如願上班。惟梁大年初一返工時，才發現被調往守貨𨋢，全日均接觸不到住客，無法逗利是

明顯想R利是，比著你係佢同事你有咩感受？我就辛苦成年，終於可以得到客人奬賞但你成年冇返工，新年先走返黎R利事，仲要求年初一到四開工

如果你唔係有心R利是應該多謝公司tim,放左一年病假仲可以安排到6日比你off

過年有利是拎先突然好番，人唔笑狗到吠啦。
送番比你

算啦d人為撐而撐，仲話返你奴性重

邊個醫生俾咁多假佢

真係好撚肉酸

話自己仔女大哂唔恨啲利是咁你年初一唔係應該爭取放假留喺屋企煎羅蔔糕派利是咩

我係佢仔女 有啲咁嘅老豆真係想搵窿捐

唔好理隻五毛JR啦，講野垃圾到

不嬲都話看更係垃圾

佢過年之後係請病假，唔係工傷假。

公司見佢好番，比佢復工，就唔會一黎就6日off啦，我唔想信d保安公司咁有良心，特別呢行長期缺人。

我就辛苦成年，終於可以得到客人奬賞但你成年冇返工，新年先走返黎R利事，仲要求年初一到四開工>>>>

1. 篇報導只係寫佢不滿初一至初八有6日假，但邊到寫佢要求年初一到四日日開工?最後公司都係安排初一同初四兩日比佢。

2. 人地工傷，公司批准佢放假，呢d冇得怪佢，我見到個同時因工受傷，我要頂佢d野黎做，唔通我又怪佢做咩因工受傷?

3. 其實客人可以選擇唔比利是，成年冇見過你，亦有機會唔派利是比你。

係你呢種人幫老細講野姐

我係佢仔女，為老豆咁做而自豪tim

所以話呢度好多人都係右翼，幫老細/在上位者講野去屌基層，屌弱勢

貪錢就貪錢, 仲要貪到咁核突,
個個月唔洗做就有八折糧出,
年年特登返黎R幾日利是唔係貪錢我都唔知講咩好
俾我係佢老細就貼錢帶佢去做body check,
如果佢係好返就一個月通知+解雇

你比人擺上網又係到置身事外

我無幫老細，係個廢老抵屌
JR你條食屎狗返去幫你啲支那主子含撚啦

依家升價1蚊1個回覆?
咁得閒嘅

又侮辱人廢老。

睇清楚啦你

當他得悉自己於年初一至初八之間有6日假期，只有初五及初六獲編更上班後，大感不滿，憤然向人事部作出投訴。人事部經了解後作出調動，他初一及初四可如願上班

你條友一味肓撐，不問是非黑白

五毛點睇習仔稱帝

講乜為啖氣 擺到明係為左錢 平日叫佢坐其他位又會唔會跳樓先 ？ 浪費人力物力

JR條友不用理會，完全不理是非黑白

保安係真傷唔係扮,上司係針對唔係關懷,有曬立場仲有咩討論空間,將一方推到最善,一方推到最惡,跟住叫人討論

2016年工傷,17年一到新年就話好返喇可以返得工
然後又再腳傷成年
18年新年又到喇又話好返曬無事返得工
話佢唔係貪利是真係人唔笑五毛都吠

年初一至初八之間有6日假期，只有初五及初六獲編更上班後，大感不滿，憤然向人事部作出投訴。>>>只係佢不滿有6日假期，唔代表佢要求初一至初四番哂。

係你自己一味盲反，幫老細講野姐。

我應為個保安員係正確wor。係你癲倒是非姐。

有曬立場仲有咩討論空間,將一方推到最善,一方推到最惡,跟住叫人討論>>>講緊你地? 點解你可以一口咬定佢扮傷?

咁公司批準未得囉，即係你認為公司見佢扮工傷都照批?

同埋佢拎利是有咩問題? 大部份香港人做野都係為錢，又唔見你屌?

係唔係上面有部份D人唔抵得自己冇咁多利是拎，先出黎屌個保安員?

成年無返 無理頂人地對人既位
咁平時對人個咪無利是

冇話要頂全日，未輪流做囉

希望佢下次真係跳 唔好得把口

梁前年十月因工傷，輾轉放了一年多病假

佢拎利是無問題喎
依家佢無拎到利是咩?
佢咪一樣有工返有利是收到?
第2個頂佢個位頂左佢成年
俾著係公司都當換左人,你唔俾佢突然話返得工,公司D位安排好曬
又廢事佢岩岩好工傷好返太操努,先俾D 無乜工作量既位佢呢?
點解你又一下咬定公司係惡果邊?

呢啲保安真係好肉酸 貪利士貪到出晒面
呢次撐老闆

公司應該查吓放病假有無去做其他工作、炒散？

如果覺得自己冇錯就應該除帽除口罩除眼鏡，企出黎對大眾黎個對公司大控訴

連續兩年都響保安唯一有bonus時間先好番,真係無問題?

以為佢做咗十幾年
屌 原來2016年頭入職 十月就工傷

拎利是無問題
但拎唔到利是要跳樓就好on9

本來返工就係靠人脈關係
我office都有幾個成日無咩做
但年終照逗幾個月糧

做左幾十年香港人仲搞自殺
只會比人笑你唔識玩個遊戲

唔討論逗唔逗到利是，個個都話同事頂哂佢d野，根本就係公司有問題，明知有個同事傷左，公司應該請多個人去做返果個員工d 野，而唔係要其他同事頂

傑出員工

1. 篇報導只係寫佢不滿初一至初八有6日假，但邊到寫佢要求年初一到四日日開工?最後公司都係安排初一同初四兩日比佢。

公司都冇做錯, 條廢老不滿要放咁多假, 佢想番公司咪俾佢番囉, 冇錯架, 守貨𨋢都係番工既一種

2. 人地工傷，公司批准佢放假，呢d冇得怪佢，我見到個同時因工受傷，我要頂佢d野黎做，唔通我又怪佢做咩因工受傷?

公司批准佢放假, 咁咪繼續放俾條廢老初一到初八繼續放假囉, 係條廢老唔想放, 咪俾佢番工囉

3. 其實客人可以選擇唔比利是，成年冇見過你，亦有機會唔派利是比你。

有機會唔派唔代表唔會派 高尚住宅區D人都唔會care個幾百蚊, 最多逗少D, 但係冇一萬都有幾千

成件事廢老要番工, 公司咪俾佢番囉, 佢番初一至初四個段時間公司會照出糧架
廢老覺得俾人針對咪唔好做囉, 東家唔打打西家 公屋都有好多人要保安
人事關係度度都有, 少少野都捱唔住, 重話D 90後唔捱得

問題係佢要求返返工，咁頂佢位個同事點呀？讓返個位出黎再調去守貨𨋢

咁佢個段時間認為傷勢好番，又想拎利是，未番黎，公司又批准。咁一個月之後佢話自己傷，公司又批准未得囉。

香港工傷，公司要比員工放假但照出糧，甚至要比醫藥費，我唔相信有公司會咁易批工傷，或者知道員工呃工傷都照批囉。

直至2017年農曆新年間，梁覺得狀況許可上班，但一個月後便再因工傷放假至今年農曆年，當他得悉自己於年初一至初八之間有6日假期，只有初五及初六獲編更上班後，大感不滿，憤然向人事部作出投訴。人事部經了解後作出調動，他初一及初四可如願上班。惟梁大年初一返工時，才發現被調往守貨𨋢，全日均接觸不到住客，無法逗利是。他其後一直請病假，至今未有再上班。

唔洗再講咁多啦
講到攰
如願係點解
無法逗利是又係點解

平時又唔見你返，過年先要求復工，仲話唔係貪錢。

你話跳樓呢個手段係唔係最好，咁我都認為值得商確。

但係你話返工就係靠人脈關係，似係合理化左呢位保安員上司派更嘅不公平，咁我就唔認同。

你都講左佢番工係想逗利是, 休都休左成年啦 唔差在休多6日

返工為左拎利是？
屌你請你返來做野呀拎利是

公司都冇做錯, 條廢老不滿要放咁多假, 佢想番公司咪俾佢番囉, 冇錯架, 守貨𨋢都係番工既一種>>> 咁只係見到上司派更嘅不公平。

公司批准佢放假, 咁咪繼續放俾條廢老初一到初八繼續放假囉, 係條廢老唔想放, 咪俾佢番工囉>>>> 而家個保安員係不滿派更嘅不公平。

有機會唔派唔代表唔會派 高尚住宅區D人都唔會care個幾百蚊, 最多逗少D, 但係冇一萬都有幾千>>>咁亦有機會成年唔見你唔派。

人事關係度度都有, 少少野都捱唔住, 重話D 90後唔捱得>>> 唔應該合理化呢種因人事而製造出黎嘅不公平。同埋有中老年人話90後唔捱得，唔應該將不滿轉移去所有中老年人身上。

不如禁止所有保安員新年拎利是

公司無話佢請假有問題呀
咁公司依家見佢返工咪派工作俾佢守貨𨋢,又無唔俾佢拎利是,佢一樣有拎到利是,咁成件事完全係無問題架喎

咁點解佢因為利是少左就覺得人地針對佢呢,你唔守貨𨋢都要有第2個守,咁岩派到你都無計架,咁返工係咁架啦
唔通第2個守貨𨋢又走去跳樓話公司針對佢,定要果幾日D 暗位全部無人守去曬大堂度拎利是,到時出左事又邊個負責?

夠料咪去平機會投訴

一個全職員工淨係農曆新年至返到工? 係堅傷定扮野？
炒得啦

上司派更點唔公平先
本黎上司係工作範圍內,要你做乜你就要做乜架啦
守貨𨋢位,你唔做都要有人做,點解佢做就係唔公平,其他人做就公平?

五毛嚟架
開分身連狗又唔理

正宗廢老

編更講公平
平時工又唔返一返就要比個好位你？

唔洗理JR啦，佢現實生活好可能只係一個憤青，人地如心提下佢都覺得人地針對佢

樓又供完，又唔洗養仔女，返下工玩下野，拎下着數！人生大贏家！

個個位都要有人做野既
咁岩輪到佢係果度就唔公平?
咁不如新年全部看更一條線排開剩係企係大堂收利是得啦
請你返黎返工唔係返黎逗利是
利是少左就要死,咁唔係守大堂果D咪一年死幾千個?

佢一啲都唔老，先57歲
係戇鳩啫

你反本土但同時又係港獨
即係點

人無恥則無敵

梁前年十月因工傷，輾轉放了一年多病假，至今年農曆年前要求復工
當人智障?

條廢老覺得更表唔公平? 更表早就編好, 條廢老請假請左咁耐我編更既唔通預佢會番?
到時條廢老真係唔番我咪short人? 正常都唔會預你番,
唔編條廢老更係為佢好 想佢休息多D, 咁好既公司係邊度搵?
廢老堅持要番, 咁就當然俾佢番啦, 如果佢想番邊就番邊咁不如佢去做編更啦?
講到唔稀罕D利是就應該滿意自己守𨋢, 有出糧架

如果你覺得係不公既話呢 我建議所有利是全部上繳平均分 連清潔呀姐都有份
當然要包括埋上年個萬3蚊出黎啦
都係覺得不公既話咪去第二間做囉, 香港大把公屋
一橦有咁多支那住宅, 實fatfat

痴線

唔係為利是 又係為咩唔開心呀
就當係不滿淨係返得初五初六
咁而家俾你番埋初一初四喇
你又唔滿意守貨𨋢 唔滿意冇利是逗 之後就唔再返工
你隻五毛假膠JR就繼續係度spin
照你咁講 你係唔滿意冇工返嘅 就唔會介意守邊度啦 你目的係想返工之嘛
更何況咁熱愛工作又會繼續請病假
點解釋呀
個廢老又冇出糧俾你做咩今日咁落力

其他看更就慘 俾條契弟搞到冇得再逗利是
本身公司就隻眼開隻眼閉唔出聲 而家多得佢唔少
而家佢咁坦白收左2年住客利是 犯左公司指引 而家公司可以揸正黎做炒左佢

咁都有人同條廢老打完場
佢講果兩句野都前後矛盾啦
咩為啖氣 笑死唔笑死

叫佢守果度就話唔公平
大佬你工傷緊，咁緊係比d冇咁多野做地方你守，比埋你放假又話比人針對
9成係嫌利是逗得少啦佢

漏左呀
2016年10月傷左一路放到2017年農曆年先返工但返左一個月又再傷過，之後一路放到2018年農曆年前先要求復工

廢老：我無就唔得！

梁續稱，昔日新春獲住客派發的利是可觀約共一萬三千元，但今年只逗得一千元，感到委屈，氣憤難平。

梁一臉委屈訴說：「我仔大女大，樓又供完，經濟不成問題，唔係希罕啲利是，只係為啖氣啫。

神又係你鬼又係你

讀多次篇文嘅第二段

好誇張

屌你老母放足成年病假
淨係過年先無事 過完年即刻病過
食屎啦仆街廢老

睇佢訪問條片聽佢講野都知佢係垃圾廢老

死撚左去啦，簡直浪費地球資源

on9

同而家啲有幾層樓個啲廢老一樣 一心想閹割窮既人 確保自己下一代可以企係上面

點解自己做到咁絕仲要發難渣

諗起今朝先見到個po話香港地越老實越慘

睇撚清楚d 啦，冇返工成年ar 佢

佢正職都唔係保安 係無賴

保安真係低賤過狗，人工咁低但永遠無人話佢地慘

蓋xx屌老母

如果大埔道死果19個都係呢啲廢人你話幾好呢

傻尻。講野扮晒有道理咁，根本垃圾到極點，想放假時你俾放假你係好，咁唔想放假時你逼放假叫乜好？

日日咁辛苦做特種警衛
連過年逗利是既福利都無埋 無天理

條JR應該都係長期病假既廢撚黎
你咁撚廢不如死撚左佢啦

一定係佔中嘅蝴蝶效應

人地工傷請成年假梗得閒啦
黎緊又放啦

保安呢d無雙糧無花紅。
根本應該按全年表演嚟安排佢地農曆年假守咩更嚟換外快咁先叫公平。

個廢老要玩野想拎著數 咪俾人玩返囉
有咩可能輸打贏要

講真我就唔信佢成年幾都返唔到工。
間公司唔告佢唔炒佢仲比糧佢算係咁啦。

廢老保安都供得斷樓 公平咩

新聞果然帶風向
講真淨係講豆笑左利事就嘈跳樓
個個都會笑鳩個保安
但比著係你 重點嬲係因為比上司針對
突登做成啲唔公平嘅情景
你自己遇到又會點？

呃病假嘅仆街來架，你唔駛幫佢啦

邊有針對你，而家唔比你返工咩？

下 快d跳啦

梁前年十月因工傷，輾轉放了一年多病假，至今年農曆年前要求復工，
舊年全年冇返工 又會咁巧合新年復工？
講真 住戶成年冇見你都唔會想派俾你 最多俾廿蚊算數啦

保安新年放假少幾千-1萬 你話呢

垃圾廢老

而家啲上一代真係 遲下屙唔出屎都要死

針你老母咩
成年冇叔比個CEO你做好冇呀?
死傻鳩

咁你平時有冇去返工台睇下連登仔返工又嘈乜
老細唔比佢地返工咩

多過佢份月薪好無

廢撚到

為個一萬幾千做哂大龍鳳

見到人地意見同你唔一樣
你好嬲咩

唯一一次撐你 返工緊係為錢啦屌 個幾日有十倍糧 睇你班假撚仲仆唔仆去返 on9都 笑人

佢都無返過工
白逗咗成年人工啦
仲想點

即係佢一過年就好番

全年被人針對
嗰時佢唔話跳

明明係條廢老話自己唔係貪錢先笑佢

一陣公司改政策話為左公平全部都唔準收利是 到時就好笑

一過年就好番都有得解。為左利是夾硬番工。但新年過左又立即傷番就真係好難幫

連續兩年都係咁
一到新年就好返

岩岩頭兩日返工唔想佢咁辛苦，派佢守貨𨋢習慣下工作節奏先，好體貼呀

本黎就唔準
只不過不嬲隻眼開隻眼閉廢事阻人發達
依家搞一搞啦喎

人地係請病假請到臨過年先話要返工
仲要連續兩年都係咁喎

唔通要調走本身睇開果間大廈個看更先得?

條廢老已經夠肉酸，點知呢到有一兩條連登仔仲撚肉酸 返工仲想揀位返，屌你老母，你不如話安排老細個位比佢坐

佢都要跳樓 咁其他打工仔點算

諗咩撚野

希望遲下你成為佢既員工

據了解，梁前年十月因工傷，輾轉放了一年多病假，至今年農曆年前要求復工，他在大年初一上班時，始發現被上司安排到甚少住客使用的貨運升降機站崗，又逼他放年假，只在初五、初六返工。

放咗一年幾病假，一到新年就好返

佢前年10月工傷請病假請到上年農曆新年話返返工
之後又再請成年病假到今年農曆新年又話可以返工
返到去見到淨係得兩日就嘈 嘈完人事俾多兩日佢
佢見要守貨𨋢冇利是逗 之後又再請病假請到尋日跳樓
話就話俾上司針對 又話唔貪錢 但佢嘅行為證明唔到佢講嘅野
想問下邊句扮哂有道理 點垃圾到極點呢
唔洗淨係拎我頭兩句就自己對號入座 由頭到尾都講緊個廢老

一個病足成年 得新年先會好返可以返工 完左又會病成年嘅人
邊個會編咁多日俾佢呀 佢有工傷要放咁耐假放多幾日又有咩唔合理呀

仲俾佢返嚟已經算係咁

個上司得條廢老一個員工啊
我係其他員工就拍手歡迎啦

返工為錢你岩，但未係故事之全部，返工為錢係有糧出，最多年尾出埋bonus，bonus都唔係老奉，何況利是

咁合約都有講年假
佢今次再開工都唔知佢開到幾多日
幫佢安排放假都好合理

咁佢冇返其間都有人守倉喎，咁岩佢今年去守咋喎，下年咪輪到第二個人去守囉，點解一定要你返個幾日完全公平先，你做耐啲拉返勻個平圴度咪得囉

如果你有個同事，成年冇返工
春茗抽獎又出現㗎喎
仲要俾佢中咗個大獎

你會點睇

好明顯撐佢呀頭啦，新年利事得咁多，佢拎左其他同事就少左，成年冇番新年番工有位你坐收1000蚊咪算好，比我係主管我都編靚位比翻齊工果班自己分啦。

撐個呀叔講公平果d係咪未番過工

冇刻扣年假
直頭係良好雇主

JR真係好撚煩，做5毛仲要入黎呢d post 激化矛盾
block左佢算

世界級 番緊工見到單新聞笑到仆街

呢廷廢佬俾佢做到老細都係著數攞盡嘅仆街嚟

個撚個都貪邊可能唔貪
人地問你緊係話唔係為左貪啦 唔通認咩
返一日穩袋幾千 仲要睇你做咩樓

其實唔搞大佢
可能每年都俾你返嚟咬千幾蚊

而家就唔知囉

做老細射住d細嘅，阻止個廢老搶大圍福利局，根本就係好

保安呢種工作難聽啲講只係私企式綜緩，佢個崗位根本冇value可言，香港都唔知點解度度都要放咁多保安（我覺得係無謂人），新加坡啲屋你可以直接上樓探人冇人會干預你架，放件低端人口嚮大堂唔會安全咗囉

佢呢份full time 好似淨係返農歷新年嗰個月喎

你想得你地一種意見冇矛盾?

成年無返工，俾你初一先返守大門都未必有利是啦！我係住客平時唔見你，你初一係度都唔會派俾你啦！鬼知你邊位！好熟呀？

平時出出入入都見到，就算放初一至初十，返到黎都追住派番俾你啦！

我樓下個保安，幾年都放初一到初五，返到黎都俾住客追住派，我都留起一對等佢返黎！

呢條廢佬除左貪利是,
仲浪費保安公司人力資源,
而家玩跳樓出動消防差佬,
浪費埋香港納稅人嘅錢

一過新年就工傷
新年前就會好返

最理想係年初一二三個幾日，每個保安輪流守唔同地方

廢老中既廢老，想知佢以前會點教佢啲仔女呢

睇唔出守貨𨋢唔係正常保安嘅職責
佢合約寫明守邊度？

復工𢭃利是
你快撚啲跳啦仆你個街

如果我係佢仔女,
我應該登報斷絕父子關係,
貪唔緊要, 人人都貪既,
貪到咁肉鳩酸都唔緊要, 你自己唔要面,
但貪到咁之餘仲要陽哂出黎上新聞就真係On99抵比人屌

你都on 9，人地都話左唔比收利是，公司做咩要安排輪流比你每個人逗利是？

垃圾到 死廢老

支持你

跳呀

搞大件事
真係為啖氣，呢樣我信佢

洗咩公司安排啊都on9
行賄上司咪得 你比我做我分返d比你咪得
你有得分 咩位都得選啦
唔識個d咪要放假囉

呢度成堆智障覆個智障
阻撚住曬睇野

廢中又搞事

用工作維穩
工廈嘅停車場保安就真係有用
反而唔會有咁多利是

住宅保安得罪講句真係冇撚用

佢哋覺得收利是係天經地義 公司最好嘅安排應該係將成個屋苑嘅保安安排晒係出入必經位置，一排過咁企係度，所有唔派利是嘅唔准出入，咁樣就連啲非住客嘅利是都可以逗埋

編左佢返工都有唔公平
不如你講下點樣唔公平
佢申索返邊日又畀左佢

但實際上係D保安收緊利是。
一係全香港所有保安公司禁止所有保安員收利是。

啱丫
返工有糧出俾你
你企嗰個位有人俾利是咪收
冇咪冇
老奉有得攞嘅
老奉編你見多啲住客嘅
都已經唔講專登為利是復工

未全面禁止保安員收利是，一個上司安排一個保安員係大年初一企死同一個角落位，編更上已經係唔公平。

上面屌保安員個d，一係離地撚，一係on9，一係仇老

你係死老母

爽撚到佢， 人地照出， 兩年淨係返新年， 逗幾日利是連埋雙糧又14 個月， 我相信社會上大把呢d 廢老

你幾時見樓下看更日日唔同人，正常都係一人守一段時間，佢上年冇守倉，今年到佢守有咩問題，你話佢年年都守就叫針對佢je,公司冇做錯喎，同埋對公司來講保安唔比收利是，唔存在專登派人守倉收唔到利是哩種情況

Sad but true

覺得唔公平咪唔好撚撈
有人唔俾你走咩
全香港又唔係得一間保安公司
編更唔公平又係自己搞出黎
好人好者放咁多工傷假都仲有面賴死喺度
新年先浦頭
即係着數就自己攞曬
工就人地返咁下嘩

有JR哩啲仔女，就真係想搵窿捐啦

好人好者放咁多工傷假>>>盲反到連人地工傷都要屌

希望你呢種人唔會係我同事/上司

係禁止左喎，你邊隻眼見到其他保安收利是，我剩係見到個廢老話上年同今年都收左

新年例外。其實好多保安公司都會安排d保安新年期間輪流守唔同地方，所以點解d屋苑新年期間d保安崗位兩三個鐘就換一次人。

同埋對公司來講保安唔比收利是，唔存在專登派人守倉收唔到利是哩種情況>>> 但而家公司冇明文禁止唔比保安員收利是，所以你呢個講法係唔成立。

梁前年十月因工傷，輾轉放了一年多病假，至今年農曆年前要求復工

識得GAY已瘦呢種人，即刻絕交/斷絕聯絡啦

我屋企樓下，好多屋村屋苑d保安員都照收利是啦

例乜鳩外，你話好多保安公司會安排新年期間輪流守，請問邊間會咁做呢？

公平 無番11個月又對其他保安公唔公平呀?唔好再用公司批准做理由,要你守嗰度都係公司叫你去,有著數要其他保安做埋你嗰份就話公司係咁,調番轉就話人唔公平

你睇d屋村，屋苑過年個幾日d，同一個保安崗位隔兩三個鐘換人已經係，有D平日未見過tim。我屋企樓下已經係咁。

人地工傷，點番工 你其實唔係唔係保安公司打手呀?

有著數要其他保安做埋你嗰份就話公司係咁>>> 你未屌公司唔請其他人頂替囉，走去blame the victim

返工講公平
有本事咪撚做

你屋企樓下係咁又點，人地公司有人地政策同規矩，一定要跟你個套？

再者，廢老本來返得兩日，佢唔滿意去左人事部投訴，如願返初一至初四，證明投訴渠道有效。咁佢不滿守倉做咩唔再去投訴要去跳樓先？搞到咁大件事又做得啱啦喎？我想問下你，認唔認同廢老有做錯？

你唔好咁離地啦，大部份屋村屋苑都係咁。

其實你係唔係幫你個邊d人倒緊米? 膠化討論?

人地係高級住宅你用屋邨比？係咪大部分都係咁大家都冇證據，算數唔傾，你答埋下面啲問題先啦

唔好合理化唔公平啦

大型屋苑，高級住宅同屋邨會有分別?

再者，廢老本來返得兩日，佢唔滿意去左人事部投訴，如願返初一至初四，證明投訴渠道有效。咁佢不滿守倉做咩唔再去投訴要去跳樓先？搞到咁大件事又做得啱啦喎？我想問下你，認唔認同廢老有做錯？ >>>> 佢事前唔知編更咁唔公平。同埋，原來搞到咁大件事會影響到佢原本個訴求啱唔啱?

其實係唔係專登出黎柒?

我講緊佢訴求方式有問題呀，咁大個人事部係度，初一至初四有四日時間唔講，依家先去跳樓叫做冇問題？

訴求方式有問題唔等於訴求有問題。

你工傷咪比個安全位你守囉,全部都係跟公司規定
正如你一口咬定佢係真傷,我都可以一口咬定個上司係關心佢先調佢去
無野好討論

正如你一口咬定佢係真傷，咁你即係質疑間保安公司批工傷好兒戲?

駁唔到就話冇野好討論

條五毛做幾多都係五毛緊係唔明依個道理
一示同仁就叫公平真係笑大人個口
咁樣做上司就死得人多
保安利事未即係年尾bonus
邊個做到野邊個就多bonus
咁簡單嘅道理嘈足十幾頁煩夠未

佢依家係不滿被針對，但係上司冇針對佢，完

D看更正廢物， 猶其係舊樓班廢老， 好似老憑黎到領綜援咁， 又唔肯做嘢， 大種乞兒

我無話唔係真傷,咁點解個上司就唔可以係關心下屬,佢就一定係針對?

關心下屬就應該叫佢成個新年都放假，唔係剩係番初五/六。

屌你唔，叫佢成個新年放假又話唔撚比人逗利是，你條撚樣搬撚完龍門未

我回應上面有人話上司咁編更係關心保安員嘅表現。個上司真係關心下屬，就算個下屬話可以復工，就應該叫佢成個新年都放假，唔係剩係番初五/六。剩係比佢番初五/六，佢向公司屌完，可以番埋初一同初四，但又編佢去守貨𨋢。

上司都問下個保安員駛唔駛特別安排先啦。

咁不如比佢自己編埋更啦好唔好,全部人就曬佢好唔好?收少過萬三利是個上司都有問題

你講極都唔明

咁不如你解釋下點解編更唔滿意可以發脾氣

比埋間公司佢渣fit 啦，好唔好？ on 9，邊日返工又要就你，返咩位又要就你，你老細習大大有冇下下就你做五毛鍾意返邊日同去邊個討論區出post呀？

你都痴線，叫佢成個新年都放假，咁佢連果千幾蚊都冇呀，到時佢咪又係去跳樓，到時仲大大聲話公司強逼佢放假。咁間公司咪做左衰人？
你自己都識講上司啦，做上司要問下屬使唔使特別安排？佢同得公司講可以開工就即係佢判斷自己身體狀況冇問題啦，仲要上司對佢噓寒問暖？湊仔呀而家？使唔使編完更表再問埋滿唔滿意先出memo呀？
佢工傷放左一年幾假，公司如果有質疑佢嘅受傷嚴重程度，相信已經安排咗人去調查，咁嘅安排仲唔夠特別？
而佢連續兩年都淨係新年先開工，公司一樣照編更比佢，咁樣安排仲唔夠公平？
不如你解答下我有咩打工仔可以打工打到好似呢條友咁呢？
公司對佢直頭係優待。講公平？間公司對一路返緊工嘅同事就真係唔公平啦。

邊日返工又要就你，返咩位又要就你>>>冇話要完全就哂個保安員，但個上司唔係咁編更囉。不過你應該係d幫老細講野嘅人，你唔會明。

條友以前好似都上過蘋果動

未番過工咩
上司想點編更咪點編囉
不嬲都優待做得野既員工啦
廢老成年冇番 咪調走佢先囉
係就大聲講我要逗利是

又要想逗 又要話比人聽我唔稀罕

你都痴線，叫佢成個新年都放假，咁佢連果千幾蚊都冇呀，到時佢咪又係去跳樓，到時仲大大聲話公司強逼佢放假。咁間公司咪做左衰人？>>> 咁公司比佢番工，個上司就唔好編更編得咁衰啦。

佢同得公司講可以開工就即係佢判斷自己身體狀況冇問題啦，仲要上司對佢噓寒問暖？>>>身體冇問題，咁即係上司唔需要再特別安排d位比佢，逼佢幾日假啦。上面有人話，上司係關心佢先咁樣編更，呢個論點已經唔成立。

佢工傷放左一年幾假，公司如果有質疑佢嘅受傷嚴重程度，相信已經安排咗人去調查，咁嘅安排仲唔夠特別？>>> 報導冇提到，你有證據證明佢公司調查緊佢?有嘅話請拎出黎。

而佢連續兩年都淨係新年先開工，公司一樣照編更比佢，咁樣安排仲唔夠公平？>>> 人地真係工傷冇辦法wor，公司又批準佢請工傷假。公司認為佢呃工傷，應該報左警，炒埋佢tim。即係你有用事工傷唔番得工，就係對你唔公平?有你呢種同事真係恐怖

人地工傷話人做唔到野

又要侮辱人廢老同將幫老細講野。

好難証明個上司係咪針對佢，而且請左成年病假，你當無bonus算吧啦

保安可咩有工傷要放成年黎休養

唔係咁編更 咁點編 叫個保安黎編？
原來呢家打工會惡過老細
成年冇返工 玩9你未玩9你 做咩要比面你？
唔係幫老細講野 係社會個個都係咁架啦 出黎做野未？

所以咪照比佢番囉
咁佢係咪不滿個位唔夠多利是逗先？

依家係講緊個廢老既心態啊
番工為錢為利是緊冇錯啦
但佢似乎有樓有盛講到i dont fking care 喎？
不過唔知為左邊啖氣要跳樓姐

話自己唔貪錢 轉頭走去跳樓
平時又唔為啖氣走去跳

佢平時都冇番工？點跳？

都話左過年個幾日同一個崗位輪流守就最理想。

原來呢家打工會惡過老細 >>>係你呢種人以為老細惡哂，有時香港人唔好怨點解比中共威權統治踩到上心口，根本香港人自己都服從在上位者，唔識反抗。

成年冇返工 玩9你未玩9你 做咩要比面你？>>>>人地工傷，逼人地返工

唔係幫老細講野 係社會個個都係咁架啦 出黎做野未？>>> 就係出黎做野，見得太多呢D野，先唔想呢d野變得合理化。不過你鐘意做奴才冇辦法。

又搬龍門搬到去廢老既心態

所以咪照比佢番囉>>>但係編更唔公平。

係播 唔記得工都冇返既死廢老
一到新年又突然好返

新聞有提 巡樓嗰陣扭傷
年初一二三唔痛嗰種扭傷

過完年又突然傷返

見你傷比個安全位你又話人針對你,話已經無事,係無事就唔會幾日後又請假啦
工傷真係好,鐘意休幾耐都得,又可以突然有幾日覺得自己無事可以去番工,之後又可以再傷過
唔知以為佢係老細,

人地點編係根據大家工作時間去編更架 你估根據邊個可以平均收到利事咩 用下個死人腦啦 編更架時候就去考慮邊個收到利事

老細係比錢請你返黎做野 唔係收利事 你覺得呢年事公司有欠佢？ 有欠佢就話幫佢 呢家呢？ 係冇呀 欠左d利是呀？ 員工合約有冇話利是係bones一部份呀？
仲有唔好用中共比喻呀大佬 兩樣野黎 一樣係政府 一樣係商業機構 唔識比喻就返去啦

強調一樣野 公司冇野欠佢呀 幫乜春老細呀

皆大歡喜啲劇情

你話新年個日個個輪流守一段時間
咁對之前頂佢個更個個公唔公平? 你將公平個範圍縮到新年個段時間咁睇
人地就辛苦左成年

人地公司叫佢守貨係唔想佢操勞, 下下起身同一講恭喜發財
又企又坐對隻腳唔好架 佢又想番工咪等佢守貨囉 唔洗行黎行去
公司咁用心涼苦都唔明, 重話人地不公

人地點編係根據大家工作時間去編更架 你估根據邊個可以平均收到利事咩>>> 其實保安呢行，過年都會咁樣編更，頭先我都講左一到過年，d屋村屋苑保安，同一個崗位每日都換幾次人。你了解下唔同行業實況先啦。

老細係比錢請你返黎做野 唔係收利事 你覺得呢年事公司有欠佢？ >>> 你未叫所有保安公司禁止保安員收利是囉。

公司冇野欠佢呀 幫乜春老細呀>>> 編更明顯有問題。

仲有唔好用中共比喻呀大佬 兩樣野黎 一樣係政府 一樣係商業機構 唔識比喻就返去啦>>>有咩分別，大部份香港人一樣都係服從在上位者，番工係咁，政治都係咁，比人壓迫未唔好怨囉。

根本你呢種人接受唔到自己有份助紂為虐，一面屌人港豬唔反共，但自己都係一隻港豬。

你係老細，我都理解你點解會咁諗野，但你係打工嘅話，我會好鄙視你。

咁對之前頂佢個更個個公唔公平? >>>你未屌公司唔請其他人頂佢囉，保安行業大把兼職，隨時搵到人頂啦。

認為佢未好番，唔想佢喧操勞, 未直頭叫佢成個新年唔駛番囉，而家擺明編更有問題。

其實除咗條五毛自己鳩噏之外
跟本無人和應
由得佢自己鳩噏 咪撚quote啦

返工得罪上司梗係唔編D 油水位給你啦 人地咪執正來做

上面都有人駁你地

不過呢個post將你地d仆街思維現哂形

我做屋邨物管架 即係走去問保安老總
佢地初一初二會放個做得長既係度之外 初三就正常偏更
唔會考慮利是情侶
仲反叫我去了解下 你就真係去了解下啦 仲紅字打出黎

工傷叫得罪上司

其實你都幾大方
可以忍受到放左成年假既同事番黎領功咁搶左個位 然後又拍拍囉柚走左佢

跟住再自我安慰 覺得咁先公平 編更就係要咁「公平」

但我屋企樓下已經唔係咁，見好多私人屋苑都唔係咁，你做野個度代表全部人?

人地工傷放假，咁我要屌人地做咩放咁耐假?

你未屌公司唔請其他人頂佢囉，保安行業大把兼職，隨時搵到人頂啦。

你都冇答我問題, 咁對幫佢頂更個個公平咩?

未直頭叫佢成個新年唔駛番囉，而家擺明編更有問題。

人地係打算新年唔洗叫佢番喎, 係條廢老自己話要番工喎

你都冇答我問題, 咁對幫佢頂更個個公平咩?>>我未叫頂更個位屌公司唔請多個人頂更，屌工傷個保安做咩?

人地係打算新年唔洗叫佢番喎, 係條廢老自己話要番工喎>>>但係間公司剩係比佢番初五,六，而唔係成個新年唔駛佢番。

我終於明白點解咁多屋村物業管理，咁偏幫建制 (e.g. 無良業主立案法團、房屋署)

我未叫頂更個位屌公司唔請多個人頂更，屌工傷個保安做咩?

我冇屌個工傷廢老, 我問緊你對上一年頂佢更個保安公平咩?

但係間公司剩係比佢番初五,六，而唔係成個新年唔駛佢番。

就算初五初六要佢番, 人地公司俾初一至初四佢放假休息多D喎,

痴線
人地比兩日佢番又唔得
比多幾日番又話調左位
到時真係唔比番 實又話不公 一日都唔比 點編更

你係事主邊個

咁無得講啦 你又知佢果度唔係？

咁無得講啦 你又知佢果度係？

咁點解你所見又代表到全部先，根本每間公司都唔一樣，亦唔需要一樣 人地有人地ge排更方法，同埋廢老上年新年同一情況都係冇守倉，只係咁啱今年到佢守，邊度有針對佢

我只係睇唔過眼你班人d仇老思維，又幫老細講野姐，仲有連人地工傷都要屌人請咁耐假。

你都知你提出個反問幾咁無意思呢？

5毛連呢D新聞都同出黎唱反調

你對腳新年就唔痛，過完年又痛返
咁點？無咩點，你有醫生紙你大晒

係對你唔公平，係針對你
咁點 無咩點，編更嗰個大晒

幾廿歲人為咗利事跳樓笑大人個口

係人都會諗你呃工傷啦on9，連續兩年新年先黎番工，過完新年又傷，真係當人白痴，係醒就早新年一兩個月番黎啦，咁都無咁難睇，剩係逢新年番黎咁肉酸都有
仲話供完樓無經濟負擔唔係為利是錢，講到自己供完樓唔洗錢生活咁，咁做乜番工呀，唔撈係屋企坐食山崩咪算囉，呀唔係唔記得左你已經係屋企瞓左成年tim，sorry

答我問題啦喂 唔好拉開第二度

我未叫頂更個位屌公司唔請多個人頂更，屌工傷個保安做咩?

我冇屌個工傷廢老, 我問緊你對上一年頂佢更個保安公平咩?

但係間公司剩係比佢番初五,六，而唔係成個新年唔駛佢番。

就算初五初六要佢番, 人地公司俾初一至初四佢放假休息多D喎,

我地都睇唔過眼 你幫一個又貪錢又扮傷又無品既打工老人家講說話

咁點解你所見又代表到全部先，根本每間公司都唔一樣，亦唔需要一樣 >>>咁你又點知道個保安員工作地點嘅排更方法係點? 一黎就屌柒人廢老?

你都知你講嘅野咁無意思呢？

小朋友咩
抄返我d句子格式

你有醫生紙你大晒>>咁你未屌個醫生亂開醫生紙囉。

係對你唔公平，係針對你>>> 痴線，將d唔合理嘅野合理化

你係未佢個仔呀？幫到出哂面

洗唔洗同老師講呀

我依家屌個廢老玻璃心，少少野就走去跳樓 唔識得用正確方法投訴，有冇屌錯呀

唔識答? 還是你駁唔到?

依家犯法啊，on99

我問緊你對上一年頂佢更個保安公平咩?>>咁你其實係屌緊緊個工傷保安員囉。你未屌間公司唔搵另外一個人頂替佢囉。

初一至初四佢放假休息多D喎>>> 初一至初四最多利是，你咁編個保安未覺得唔公平。

人地得一雙手炸
比d時間佢啦

呃工傷，我諗公司一早報左警，炒左佢。

一定要你同你班人同一意見?

編更要問埋你意見
以後d 西間永遠冇人返

邊到犯法? 拎利是任個保安行業都係咁。

冇話要就佢編更，而係呢個case明顯編更有問題。

成班人見人地老人家就盲屌。

人地話呢d野 員工要爭取播
唔係等於比強權打壓

多次對上司管理指指點點 扮晒大佬 又同經理投訴上司
抵比個上司針對 啦

咁你其實係屌緊緊個工傷保安員囉。你未屌間公司唔搵另外一個人頂替佢囉。

識唔識中文字? 我問緊你對上一年頂佢更個保安公平咩?

初一至初四最多利是，你咁編個保安未覺得唔公平。

人地廢老話唔稀罕個D利是喎, 俾多4日休息時間條廢老 間公司有做錯咩?

我諗你又係個D仆街物業管理，日日幫建制講野

其實個五毛搞清楚我地屌乜先未

睇下個topic 先好冇

有人想跳樓啊
係跳樓啊！

原因係為啖氣
啖氣係指佢逗唔到佢唔稀罕既利是
唔係冇工番 明唔明？

工傷佢唔想 但收利是有意

香港打工真係慘，工傷受到不公對待，去投訴仲要你地話佢錯。

係要明白隻5毛係入黎挑火頭

佢唔會理事實係咩野, 總之就唱反調破壞討論

保安野熟過你啦 就咁一句話 我眼見唔係咁
有真係接觸先學人講啦

識唔識中文字? 我問緊你對上一年頂佢更個保安公平咩?>>> 你唔好再loop啦，答左你又loop。

人地廢老話唔稀罕個D利是喎, 俾多4日休息時間條廢老 間公司有做錯咩? 你編更咁唔公平，人地條氣唔順。

佢成功了

佢哋個方法咪就係好明顯同你講ge唔同囉，新年唔會輪流企靚位。一黎就屌佢廢老係因為佢玻璃心跳樓阻住地球轉呀，仲唔夠廢？

自己盲反，去屌人挑火頭。

我識得人做保安，佢地運作係咁。你個度係咁，唔代表其他地方係咁。

人地一早編好更
冇啦啦話要返工要人重新編？

全部人盲反 你就眾人皆醉你獨醒

扭傷拎成年病假

佢哋個方法咪就係好明顯同你講ge唔同囉，新年唔會輪流企靚位>>你點解咁肯定個保安工作個度係咁呀?

一黎就屌佢廢老係因為佢玻璃心跳樓阻住地球轉呀，仲唔夠廢？>>>又黎侮辱老人家。

所以佢未投訴編更唔公平

唔合理但合法啊on9
咁巴閉去報警有人偷咗佢啲利是啊

人多一定係真理咩

呢度好多眾人皆醉我獨醒嘅會員都成日話人地港豬，但港豬其實佔香港大多數，照你邏輯，即係你話呢班會員話人港豬係錯?

咩叫唔公平？
一定要比位你拎利是？

唔合理但合法啊on9>>> 咁到底合法定犯法姐?

事實就係個廢老冇即時反映
收左千幾蚊之後先作勢跳樓

你估佢守貨𨋢都收成萬蚊利是
之後仲跳樓？
繼續請病假飲茶訓教啦

最理想係輪流坐靚位

你唔好再loop啦，答左你又loop。

我問緊上一年頂佢更個保安, 你由頭都尾都冇答過我, 你唔答我咪loop囉

你編更咁唔公平，人地條氣唔順。

又係廢老話要番工, 咁咪編俾佢囉, 守貨唔洗走黎走去喎, 又有糧出, 公司因應廢老既腳傷去安排一D相對輕鬆既崗位有咩不公? 唔通叫佢去逗利是? 又企又坐公司為佢隻腳好, 反正廢老又唔稀罕利是, 你真係忍心要個有腳傷既廢老不停又企又走又走去幫人開門?

成個登都話人港豬啦 點樣小數呀大佬？

他在大年初一上班時，始發現被上司安排到甚少住客使用的貨運升降機站崗>>> 佢番工已經發現有問題

守貨𨋢明顯唔會收到萬蚊利是啦

有冇條文寫明一定要輪流坐靚位？

依家犯法啊↗️

點解咁肯定？因為如果係輪流佢就唔洗出來吵啦，哩個都唔係重點。

點解鬧佢廢老？唔係因為佢老人家，都唔係我地專登幫老闆呀，係因為佢做錯野呀，你自己都話佢訴求方式有問題，咁係咪抵鬧先？如果佢係後生啲人做一樣ge野都會照鬧

自己一個人不滿意就不公 又唔見有其他保安員出來幫佢講野

block 咗隻五毛JR 佢啦

唔係希罕啲利是，只係為啖氣啫

我問緊上一年頂佢更個保安, 你由頭都尾都冇答過我, 你唔答我咪loop囉>>> 未答左你，叫你未屌間公司唔請第二個人頂佢更，要搵原有員工頂更。

人地主動要求番工，即係好番，點解又安排相對輕鬆既崗位比佢? 我係佢同事的話，見到佢冇事番工，但上司專登安排d相對輕鬆既崗位比佢，我仲覺得不公啦。

唔好 我地咁多人未同佢傾下囉
反正打字佢有排打

但你班人d評論話港豬佔香港大多數wor，成日眾人皆醉我獨醒話自己點點點，你班人都係佔少數。

好多屋苑都係咁
理想做法亦應該係咁。

討咩論姐 咁大個人仲得罪人咁俾人玩係正常啦
有骨氣d咪轉工囉

咁你又話唔合理但合法? 你思覺失調?

唔係廢老，係垃圾

點解咁肯定？因為如果係輪流佢就唔洗出來吵啦 >>> 可以係其他輪流，但佢固定守貨lift

因為佢做錯野呀>>> 工傷完番工叫做錯?

又好多 根本無文明條例講
呢個point真係永遠都冇得証明
呢個答案真係無撚敵

工傷淨係番新年就話合法無問題,編西更比佢就唔得話唔合理
隻腳淨係新年無事又好合理?

呢個世界好多人好似你班人咁，幫老細講野。原來一個人就唔可以有不公?

歡迎，只係顯得你地容不下易見。

不過呢個post好多仆街都露哂底

工傷叫得罪人?

屌你老母又spin,

佢錯在跳樓阻住人呀，用唔啱ge方式提出訴求咪係錯囉，咪抵屌囉

未答左你，叫你未屌間公司唔請第二個人頂佢更，要搵原有員工頂更。

咁對原有員工公平咩?

人地主動要求番工，即係好番，點解又安排相對輕鬆既崗位比佢? 我係佢同事的話，見到佢冇事番工，但上司專登安排d相對輕鬆既崗位比佢，我仲覺得不公啦。

因為廢老16年受傷 17年新年前都話好番, 但係番完工之後突然話自己腳傷又復發, 人地公司為左可以繼續出糧俾廢老, 用心良苦安排輕鬆既崗位唔好等佢唔好舊患復發, 希望佢可以賺多D錢

你做野個度係咁，其實都係你片面之詞，都係冇得證明。

因為驚你復發囉,17年試過啦

覺得不公咪即時劈炮唔撈囉
有樓經濟不成問題 驚乜
咁冇骨氣去跳樓

個五毛仲講到咁理性 要平均分配乜乜輪流坐靚位

你點定義港豬先 ？
你又知出面既人唔認同多港豬？

唔啱ge方式提出訴求唔待於訴求係錯

照你邏輯，班港獨本土狗用暴力，都係用唔啱ge方式提出訴求，抵比人拉去坐監

咁既然無得証明 好心你就收返呢個point啦
我呢家話你聽 全屋邨都唔會根據利事分配去篇更既
我眼見就係咁

你閱讀理解係咪有問題呀，我都冇話佢訴求係錯，佢有訴求好正常，咪同hr講囉，我屌佢用錯方法有冇屌錯先

驚佢復發公司應該唔比佢番工，咁樣公司唔需要因為佢第日復發嚴重左，分分鐘又要比多d醫藥費；比佢休息多一陣先復工，唔駛佢而家復工，一陣復發分分鐘請更耐工傷假，咁樣對公司仲唔好。

作為佢同事，見到佢冇事番工，但上司專登安排d相對輕鬆既崗位比佢，我仲覺得不公啦。

可以選擇劈炮，但下一個頂佢個位，又遇到同樣情況，都係會受不公對待。

真係捱得

你點定義港豬先 ？要問你地班眾人皆醉我獨醒嘅會員啦。如果你地認為嘅港豬係佔香港大多數，即係你地相對地佔小數。但其實都係你地認為人係港豬，佢地眼中都係認為你地"自以為"眾人皆醉我獨醒，其實只係一班on9圍爐取暖。

所以咪初一至初四都唔洗佢番囉
俾佢休息多陣
安排輕鬆工作係為廢老健康著想 有咩不公

隻腳淨係新年果幾日會冇事，一過左新年又傷過
條傻鳩都仲可以幫住佢

我知道嘅係好多屋村屋苑係會輪流編更，我屋企樓下見到都係咁。咁你都要收番你之前講嘅野。

唔好再理件JR啦
現實生活佢應該係一件超級毒撚黎，人地提下佢都覺得人地針對佢但又唔夠出聲，係網上世界就化身憤青

佢個方法有冇錯值得相確，但都係同佢嘅訴求無關，咁你屌佢個方法對定錯有咩意義?

人地有醫生紙，公司批准佢放假未得囉。你地要屌未屌公司同醫生囉。

現實生活佢應該係一件超級毒撚黎，人地提下佢都覺得人地針對佢但又唔夠出聲，係網上世界就化身憤青>>> 講緊你地? 同埋呢度班港獨本土狗?

呢個post幾好，d仆街思維現哂形。

好 咁大家收返之前講架野
即係唔存在不公個問題啦？
我同你都証明唔到 有咩資格質疑人地編更不公呀？
由呢刻開始唔好話人地編更不公平呀 而且公唔公平都唔係你話事

快死啦 呢d仆街

係呀 我見到有一個

易見?顯而易見你隻五毛狗連異見都唔識啦

點解仲有咁多人同隻五毛JR鳩噏

點會冇意義呀？佢浪費人力物力咪屌佢囉，你上面問點解一來就屌佢廢老，我咪解釋比你聽囉

好啦，我依家好想知用跳樓表達訴求有錯哩件事，點樣值得相確啦

條友又開post 洗版洗到E家好彩一早block咗

好難比較到係唔係同一人

逆向

咁都搵到

我等緊隻5毛駁我唔到自我收皮
佢駁我唔到就話我loop條問題